覺吾覺最近對twice嘅攻擊係精心部署

台灣人推翻鐵腕管治極權獨裁滿手鮮血嘅軍閥韓國人市長 -> 台灣公主子瑜受攻擊
日本準備同自由世界一齊出兵滅共 (一手資料來源唔方便透露) -> 大和民族女兒momo受攻擊
連登其中一個攻得最頻密嘅仲要係百度貼吧十二個Kpop貼吧吧主
咩人做緊野自己諗下

拉

momo收咗中共錢

諗起金希激好愛中國...

唔知你噏乜鳩

話咗有警棍㗎啦

🤔

Think about it!

好多資訊要時間消化， 雖然唔知你講乜鳩， 但應該係啱嘅

我係啱 呢樣你唔使擔心

Yes Very aggressive action

真 MOMO收撚左錢先唱到咁==

是 啲網軍好恐怖